真係你好中東歐

話說呢排呢個叫你好中東歐既活動派緊offer 身邊都勁多人貪佢去歐洲報咗 其實去過就知道伏到一個點 10日入面係咁搭車同埋聽講座 景點又去得個一兩個 影張相就當去咗 cut埋之前話去個d就係為咗個活動早d完 基本上就好似行軍咁樣 奉勸大家真係唔好報d咁既野... 到時後悔又晒時間又好似無去過咁 完全唔值得